消息：55歲婦曾接種新冠疫苗 出現中風入院後死亡

本港懷疑再有接種疫苗後死亡個案，消息指，一名55歲女人，在3月2日接種新冠疫苗，數日後出現中風，入住廣華醫院接受治療，延至昨晚凌晨死亡。據了解，院方正審視其病歷。

正 又可以重刷

無提咩疫苗

脫苦海

專人小組：唔關事

藍屍可以放心繼續打

等睇政府走數

許狗：中風姐 唔關支針事

最緊要有冇彩派先

而家連牌子都唔講,驚冇人去打

2/3 好似得一隻

咁咪兩個都唔打

科興？

打邊隻先

話佢係打外國疫苗死，賠錢，識玩一定係咁

中風關支針咩事啫

係佢自己中風

250萬又中

推

審死官周星馳唔關事.gif

3月2係邊隻？

非直接啦 唔計

如果呢個冇長期病患，仲可以點兜

自己中的風 憑什麼要政府埋單

未知打邊隻
大家唔好跟車太貼住

唔係得一隻咩
Biontech都未運到香港

冇食早餐

有冇食早餐
有冇三高
有冇做齊曬以上條件先？

Biontech未開始打

死於中風 與疫苗無關
強烈譴責 別有用心 造謠生事

又係科興

累計奬金已經去到500萬

係咪打完30分鐘內死呀？ 唔係根本唔關疫苗事囉！

心血少 嚇死

任何人都有中風風險
50歲以上更大

恭喜

50歲以上仲接唔接種好？

疫苗好撚成功
咪撚想派彩吖 死廢老
你自己on9走去打咋

審死官gif ready

總之點都唔計

原來科興係777用來清算藍屍

第3期報告有好多嘢寫啦

非即時死

人生重來針

科興double kill？

幫正苦諗埋:
因為打完針之後, 誤信網上黑暴謠言, 驚得制中風
警謊會封閉有關網站同拘捕有關人士
正苦重申, 無證據之前顯示2宗死亡個案同疫苗有關, 呼籲市民繼續接種

而家得科興打，另一隻未有

政府話唔關事賠條攣毛俾你

想知今次又有咩藉口唔派彩

3月2，得一隻

支那

打科興＞中風
中風＞死
直接死因中風，證明打科興並無直接引致死亡，不作賠償。

係囉，被車撞都關打科興事

滿意未？

政府：你自己身體差啫

升

中風唔計

多謝你既數據

唔關事！唔賠！

3月2日打6號先死責任全在死者

係人都會中風架啦
屌

一定係科興，bioNtech 3月3日先有得預約，最快3月10日先有得打。

算唔算安樂死合法化

科興打手

占中

隔幾日死 無直接關係

政府專家又再預言：個女人就算唔打科興，都係得返三日命，所以唔關科興事。

曾接種左幾耐先

召喚會員 三民主義

全部非即時死唔派彩

GOAL~~~

疫苗真係好撚成功
死撚咗咪100%唔會中病毒

啲家屬心急了 究竟有冇得派彩呢

話你知點先有250萬
就係40歲以下，冇長期病患，打完針即日死先會有
而40歲以下應該極少人會去打針

呢份報紙明顯維穩

過左幾日先中風所以唔關打針事

估：24小時內疫苖專家小組一致裁定死者中風與疫苖無關

死因冇可疑

打完好似有半個鐘休息 半個鐘之後死就自己問題

double kill?

佢未食早餐。

唔好停
繼續打

阿媽兩個藍屍親戚都就嚟65，一個有高血壓，一個糖尿病高血壓擲界今日去打科興針，到時佢哋兩個有乜依郁真係。

唔想咁早死爭住打疫苗點知...

第二滴血

唔計

三月二係科興

平時驗屍要好耐
呢啲就24小時有結果

其實都幾恐怖，開始咗一星期就死2件

得兩單 大驚小怪

藍屍信港共
繼續打針

佢係中風死，與疫苗無關

Lm

人生勝利組，佢啲受益人

專家小組：與疫苗沒有直接關係

一定又唔關疫苗事

派彩

鼻敏感都係長期病患

講定先：唔關事啦

藍絲睇路，通常打第二次個劑仲堅

陸續有藍絲打 個個禮拜死幾件弱智藍絲 爽威威

連登仔話齋下世小心D

中風就中風啦 咩出現中風 係咪實施強姦啲fd

全部都一定係個別事件

咁都要派彩先得

佢死係因為佢短命

點先有250萬

港共：個案太少
繼續打針

打完30分鐘內死先有機

毒過愛滋

真係有人信死咗會有200萬 政府專家一句話唔關事就898

肯定無空肚食早餐啦

疫苗致死根本好難判斷，因為唔係中毒可以驗到毒素，疫苗係誘發其他疾病致死，即係除非大量死亡個案如果唔係都可以話係自然死亡無得賠

香港武肺比率係700萬份之10
打完針有副作用既機會已經大過中武肺

即係中風死啦，責任全在_方

派條鐵一定唔認數

中風還中風 打針還打針

睇字都知唔關事啦唔駛解剖唔駛驗屍唔駛死因庭專家已經可以肯肯定咁話你知

係唔係個個唔係國產野寧願唔打條傻閪

政府:憑自己實力中風，點解要賠？

係 諗住㩒入去check
點知成篇都冇mention牌子

呢個唔計
累積多寶去到500萬

咁叫佢以為唔好打科興喇

如果到時有人打外國針都出事
政府一定入晒外國針數
之後美化國藥

空肚食早餐，自己攞嚟衰

本港懷疑再有接種疫苗後死亡個案，消息指，一名55歲女人，3月2日在官涌體育館接種科興疫苗，3月5日身體不適，懷疑出現中風，入住廣華醫院接受治療，患者延至昨晚凌晨病逝。

lm等睇走數

要有疫苗或疫苗商出來承認責任先算，好似啲恐襲咁。

Biontech嘅話唔係即刻講咩？
國家是最偉大的，連針都好過人

沒事兒

中武肺死亡率d定打科興死亡率高

一定唔關科興事啦

香港豆腐潤咁大，仲要得兩三萬藍豬打，開始都冇一個月死2件

又死多個白老鼠

biontech 仲未開始有得打 最快10/3
而家得一隻

一定唔關事，黨政府話唔好再造謠，唔係就立

尋釁滋事 罪

一定係太緊張 責任不在我方

一定係長期病患

最衰都係佔中啦

正苦：死都唔派彩 吹咩

屌你呢場科興肯派彩未？

香港有幾多人唔係長期鼻敏感

分清科興同國藥未？

政府表示：唔關疫苗事，他一早準備好中風

又派彩
btw 好似改左 “3月2日在官涌體育館接種科興疫苗”

劇本
有人打biontech都出事
政府強制人打科興
打biontech當你低一等

官涌係科興

咪係

又一個

換埋陳豪個樣

政府：科興只引致輕微中風，本身完全唔會有生命危險，不過好不幸果位女士係入廣華，你地都知啱啱有單睇急症等到死都冇人知.....

都講明中風死，點會關疫苗事
請舉證疫苗同中風有關科學實驗証明

200萬又唔洗賠了

政府：唔計

冇事啦
疫苗重點係免疫
而家又多個人免疫

唔敢講接左科興？

標題黨到連上面兩行字都唔睇...犀利

本身病人已經有中風風險

等睇班專家點兜
講真話就得罪支那
講假話就誠信破產

今次因為乜長期病？

VAR

死得好

我諗佢以後都唔會再打

乜啲食屎磚家仲有誠信咩

班畜生話係病人自己中風，睇唔到同疫苗有直接關係
依然係效益大過風險

支針離開佢身體時都未死

人哋外國就逼啲保險公司/藥廠賠錢，香港就叫人去打跟住出事就話人哋自己 on9

Link入面寫科興

膽固醇超標都算

全世界人都長期病患

中風還中風 死還死呀下

力保200萬不失

到左啦
2月27到港、3月3開放預約、3月10開始打

中風即係身體一早有問題啦
唔關事

習慣長期唔食早餐

Biotech好似都未開始打

笑死
如果係其他牌子仲點會唔出埋名

好似之前死都唔講武漢肺炎
之後狂講英國變種肺炎
同一道理

有線同now有新聞未

反正唔關科興疫苗事啦
科興疫苗係完撚美既
打完死 L 左係你自己命賤 虛不受補啫
關人柒事
啱唔啱聽呀專家

兩單打完都係心血管出事

本身就存在既疾病， 一定唔關科興事

係咪又冇食早餐呀

一早話咗林鄭係港獨 專登黑中國

全世界都唔敢拎科興打60歲以上

你話林鄭唔係暗黃黑暴都無人信啦

GOAL !!!

專家一致判斷與疫苗無關

太緊張
嚟排除本身有心理病
自己嚇死自己

因應上述建議，同時考慮了疫苗供應的情況，政府會首先安排以下五個組別的人士優先接種疫苗：

60 歲或以上人士(陪同70歲或以上長者接種疫苗的人士可以獲得接種，最多兩人）
醫療服務場所工作人員及參與抗疫工作人員
安老院／殘疾人士院舍院友及員工
維持必要公共服務的人員
跨境運輸、口岸、港口工作人員

55歲有得打, 究竟佢屬於邊組?

Double kill !

味話入院時已經有其他病囉，up 就有架啦

生死有命 打科興！

唔係即日死
唔計

未

又嚟
又可以睇班「專門推人去死嘅專家」點兜

審死官.gif

咁都有得屈

呢度啲人反科興嘛

官涌死兩件，又有送院

Natural Selection

識打一定去官涌打

同之前acs 一樣carduovascular disease la
想睇許狗點兜

俾啲掙扎

你都真係幾on9，平時一定係比人寸都傻下傻下果種人黎。

死又點，你地唔係以為打完唔死就無事下嘛，而家根本全部疫苗都係試藥性質，過幾年肯定會有唔少百分比嘅人口出現機能衰退性嘅併發症。

唔係支那就係印度

港共：佢中風關科興乜事？

都冇食早餐打 梗係出事啦

好可愛

N-2

D人反興科唔緊要 .... 未唔好打囉

但班盲毛連bioNtech既資料都錯到離譜

藍屍減2隻

本港懷疑再有接種疫苗後死亡個案，消息指，一名55歲女人，3月2日在官涌體育館接種科興疫苗，3月5日身體不適，懷疑出現中風，入住廣華醫院接受治療，延至凌晨4時多不治。據了解，新冠疫苗臨床事件評估專家委員會下周二會討論個案。

好可怕呀

#153956 千萬窮能全家打咗科興未政府話唔關疫苗事喎

有市民因系統出錯今日成功接種疫苗 市民：信阿爺 信政府 打科興

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

總之唔關支那針事

差唔多每日一個，
結論係打疫苗死既多過中武肺死

有得拎錢未

專家開完垃圾會議
結論： 證明唔到病人既死同注射疫苗有直接關係

咁先有直接關係？
打完， 即刻過敏不治？
咁會變左隱性心臟病方向

所以我諗點都唔會有直接關係

有無讀醫既人答到我點證明病人既死係同疫苗有關

唔係打完即日死 好似唔計（好似係）

Goalllll

香港數據起碼幫佢補充返60+數據

今次中風唔計

科興

預約左班愛國而家唔係褪呀

生死有命 怕乜

原來支那支係正苦用黎消滅廢老

咩事？ 科興唔關我事，我無機會打。
我淨係關心輝瑞，因為屋企人就快要打。
如果係無用又有毒嘅，希望快d 煞停唔好害人。。

社會事件 影響心情

Block 1隻

死亡大抽獎，又有人中獎

請你列據你老母唔係雞證明
死支那賤種

病人原本就要死
打唔打都係死
邊關支針事

其實一般中風有冇話死得咁快

中風死又唔洗賠

YEAH，又發發

唔係即時暴斃都唔計

國安法處理

接二連三

而家得科興有得打

開火車追住咬都仲得

劏開條藍屍咪知囉

醫生消息：
呢個打完科興突然死左
明愛醫院
3月2日打完
3月5日入院廣華一邊身癱左，3月6日凌晨死亡
55歲女人
長期病患只有高血壓

留名本身磚家話本身高血壓遲早都死，接種者自己衡量，疫苗絕對安全

睇下眼科好喎

隱疾

死到100個都唔知派得出2球未

又係 官涌，會唔會佢分到個批次有生產問題

有block多隻支那賤種

55 歲
睇下上面啲五毛今次點兜

打咗個幾星期死兩件

跟咩車太貼？

真係有架 其中一個vaccine side effects
雖然risk of complication 好低
但如果係係劣質vaccine既話...
點解唔比60歲以上人士打係原因既

咪傻啦
等睇集中營當毒針打 做人類滅絕計劃

滅老行動

又中以後都唔會中武肺 科興又贏

係死者自身問題 唔關批次事

唔關疫苗事呀.. 點拎錢

未知打邊隻唔識Google ?
定係pr

咪又話無證明有直接關係囉，不過佢地同事#153956 千萬窮能係未有人出事前，話全家都會打科興，唔知潛咗去邊

藍屍扮中立
快啲叫你老竇老母去打針

灰衫人的我見

Block多隻死支那賤種

方進新 一個 .gif

我支持
少啲廢老爭

外國一樣有人打疫苗死啦

下次spin去臭蟲論

真野唔好拎出黎講

你幾歲

靈車

block啦, who care
文盲仔

一定唔關事

炒靈車

阿sir早晨

唔使專家 一定唔關事

信專家 得永生

癱咗再死 好慘

一定又唔關事啦

過咗三日，唔計

政府450萬條數唔係想走數啊？

又可以抽250萬

慢性老化

病人應該要知道自己有中風嘅機會
係佢嘅問題

第二個頭獎
仲要得55歲

正苦：疫苗出門，概不負責。打完當場暴斃先再講

打完疫苗癱左都唔洗通報

又死件藍屍

應該由抆返枝針出嚟嗰下先計

啱啦
科興喎 可能係世界上最好既疫苗
快啲打 打多兩劑

上次兩日都話唔關事, 今次三日呀

推推推 願榮耀歸我黨

正 永久免疫

求 fact check

250萬肯定又冇咗

當場打撚死左咪話你自己身體有問題
責任全不在疫苗

只要支疫苗唔係支那產就關疫苗事

純屬不幸

清理低端人口
好事嚟

天氣潮濕呀

「明知自己有中風風險都接種，病人要負責任」

支那死亡疫苗

接種者前一日未有充足睡眠，據了解平時飲食亦不健康，屬三高潛在患者，健康委員會一致認為，接種疫苗與中風無直接關係。

其實個疫苗都算成功呀
佢接種左之後死咗 咁咪一定唔會再中武肺

今次60歲以下
仲有咩好講？

磚家：佢無食早餐啫

球證：屈到係越位唔計

你唔係係個30分鐘裡面死到
就關我撚事
責任全在你方

解決人口老化問題

要打兩針先計

噢

又係個隻

不過,都係個句

無關係

點解會key得咁好😢

某專家：
中風唔關事嘅
人係唔係都死嫁啦

AI key出黎, 咁大個水印寫住reface app

有得賠先算啦

一句無關係就得

病人去打科興係自己既選擇，責任不在政府

冇證據顯示打科興會中風

病人唔出現喺接種中心就唔會有事

唔計唔計,明明係自己走去打支那毒針

做五毛做到人地反諷緊都唔知
你返屋企啦柒頭

你試吓如果打biontech 有人死，林鄭一定會話關枝疫苗事，之後全部biontech 掉晒佢無得打，你地班賤民同我死去打科興試藥

唔滿意

因為俾車撞完唔一定死

人終須一死

胃牲署：派你老母，唔關疫苗事

佢死因係中風
唔計

55歲喎, COMFORT ZONE喎, 仲唔死

個別事件 囉, 之前好撚興講

依家最緊要做嘅係
所有 book 咗科興嘅都要繼續打, 放飛機唔打嘅全部要拉

又一單 港共一定話唔關科興事

打咗都唔知有無5萬人

已兩件

個kill rate 幾高喎

七孔流血還七孔流血 ，死還死，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓！

辛苦晒，又要幫手洗白多一單

D五毛有咁高水平

就唔使做五毛啦

放學假期兼職 係呢種水平啦

死左就唔會感染病毒。疫苗的確百分百有效

中左弱智病

有高血壓 即係政府冇錯 病人死因咎由自取

死中囯死賤種五毛去哂邊？
岩岩出糧去哂叫支那雞？

唔係即死
證明唔關事

無敵磚家
一個人本身健康遲早都死

72300人

死兩件

比率算唔算高?

如果係外國疫苗一定寫明冇寫即係...

有d打左
身體出現問題 其實仲大獲
根本唔會知

半個鐘都唔計 因為太緊張/未食早餐

病人是自己走入去接種疫苗

大人 係人都會死架喎

p

難過巴塞贏波

有咩證明佢係打科興死

冇食早餐?

罪名係煽動D人仇恨國家

加控埋擾亂社會秩序

一吉落去即死

唔食早餐抵死啦

審視病歷 砌返個長期病患俾佢

其實 支那鬼國 講得無錯
副作用 真係好少
只係 愛國撚 一條 小小既賤命

其實人 一到左 五十歲左右，大部分人唔多唔少都有少少病係身⋯

死港豬唔捱得，祖國豬打幾多支都無事

又賴長期病患啊？

真係唔關疫苗事

一切都係閻王的錯

人道毁滅

可能3歲曾經發過燒

二百萬

根據解剖分析
死者早已患上長期疾病

......

製造恐慌

死咗咪證明咗科兴疫苗成功防禦武漢肺炎囉

一句到尾
隱性心臟病

出世到而家心臟跳咁多下

日日都有人中風，打又中唔打又中，打左中或有獎金

63歲→55歲→xx歲？？？

下調速度甚快

咁都係關之支針事，唔關支那疫苗事，係比針吉死

生死有命 食幾多著幾多整定
快d去打疫苗啦

條友短命姐，無事，信政府

中得風，應該本身健康極都有限
點會又關疫苗事

死因係心臟停頓 同疫苗無關

武肺死因同疫苗死因真係好大分別

任何長期病患中左武肺之後死，死因就寫武肺
任何長期病患打完疫苗之後死，死因就寫長期病患

專家d龍門搬到上太空

請還愛滋病一個清白

多年來，好多人誤解愛滋病病毒會直接毒死人，

其實咁多年來，從來冇一個人死直接死係愛滋病毒上面，

請大家好好還愛滋病清白。

HIV並不能直接引起病症，但病毒進入人體後便侵襲人體免疫系統內的「T4細胞」（白血球細胞和巨噬細胞），使免疫系統和自行修補傷患的能力減弱。 這時，一些對未受感染人士沒有威脅的疾病如肺囊蟲肺炎等便能乘虛而入，使感染者發病轉為愛滋病病人。 現時雖然仍未有藥物能根治愛滋病病毒，但本港採用的療法，已大大將感染者壽命延長。

太緊張

究竟要證明科興打死人易d,

定要證明愛滋病直接毒死人易d 呢

人總有一死

本港再出現接種中國科興疫苗後死亡個案，消息指，一名 55 歲女子在佐敦官涌接種中心打針，3 日後因中風入院，同晚於廣華醫院不治。疫苗臨床事件評估專家委員會委員會共同召集人孔繁毅今（6 日）確認事件，透露女死者本身有長期病患，包括高血壓、高血脂 ...

亂鳩講都中

又黎

柒完未呀屌你老母
而家得科興有得打咋

十億出事基金袋袋平安